為了做到這一點，天體生物學家把他們的實驗帶到太空，看看地球上的生命是如何在這種惡劣的環境中生存的，在那裡真空、缺氧、紫外線輻射和極端溫度似乎都阻止了生命的存在。 細菌團塊可能在行星之間傳播生命保拉·羅莎-阿基諾| 
 事實上，暴脹與暴脹時期的場的量子態配方結合在一起，即所謂的邦奇-戴維斯真空。 Schrödinger的貓，當沒有人在看-第89期:黑暗面|丹尼爾蘇達斯基| 2020年8月26日|鸚鵡鸚鵡 
 這種消亡不是膨脹或收縮的結果，而是由於一種叫做真空衰變的現象。 《萬物的終結》探索了宇宙可能滅亡的方式Emily Conover | 2020年8月4日|科學新聞 
 隨著疫情在夏季惡化，國家對如何以及是否開學缺乏明確指導，造成了另一個真空。 洛杉磯市和聖地亞哥聯合學區是如何開始實施州教育政策的 
 真空重新創造了向下的重力，把人的腳牢牢地固定在房間的地板上，把體液吸向腿部。 宇航員在危險的火星之旅中需要什麼? 2020年7月15日|科學新聞 
 但政客們痛恨一個言論真空，他們叫囂著要填補這個真空。 2014年度小說|Nathaniel Rich | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 每一個陰謀論都始於信息真空，然後淪為幻想。 提姆·麥| 2014年9月8日|每日野獸 
 在真空中(意思是:但對奧巴馬來說)，今年可能是民主黨人的殺手年。 最大的中期問題? 2014年9月7日，《每日野獸》 
 也有無人機清理無線頻譜，收集推特、電子郵件和Skype聊天。 哈馬斯已經贏得了與以色列的火箭戰|伊萊·萊克| 2014年7月16日|每日野獸 
 因此，伊朗最終將不得不退出，在這些地區再次留下權力真空。 伊朗是伊拉克最大的輸家阿基·佩裡茨| 2014年6月15日|每日野獸 
 它的第一成本和費用在工作中要比瓦特低壓蒸汽真空發動機少得多。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 Wheal Prosper 16英寸極高壓膨脹蒸汽真空發動機以100磅的蒸汽開始上升衝程。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 另一個轉換，一個63英寸的低壓真空發動機在Wheal Gons，將在本章追蹤。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 在瓦特真空發動機中繼續保持紐科門大氣中的蒸汽壓力不變。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 非常薄的真空百葉窗比兩三英尺厚的磚牆能更好地阻斷聲波。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒